點解d人可以生勾勾劏野?

諗落都好顛,生勾勾,有眼耳口鼻有反應,識叫識走,一刀放血再肢解,再煮黎食。
之前日本有片要d學生咁做,有無巴絲試過劏過野?

魚類會拍頭先

打邊爐生勾勾放隻蝦入爐都唔想

皰丁解牛

有無巴絲試過劏雀仔?

一次生兩次熟，人都係咁劏啦

認真，無論劏雞定魚，我覺得好殘忍

係 所以無食生蝦好耐
生勾勾比枝竹籤由尾吉入頭仲要未死
然後再比人用滾水碌死

但唔會阻止朋友食，
如果朋友有叫既我會快手碌死哂啲蝦
盡量縮短佢地痛苦既時間
如果有朋友玩食物一定屌撚佢地幼稚
例如啲碌一下又拎一下上嚟一定會阻止
食就食啦玩乜春

以前未禁止供應活雞之前我阿媽喺我面前劏過幾次雞...

割頸倒轉放血落洗手盤..

望住佢前幾個鐘仲喺度咯咯咯咁叫,

夜晚食果陣零舍食得唔安樂...

自此之後其實知道我地冇得改變殺生依樣野,

唯有珍惜食物,珍惜佢既犧牲去食佢d肉.

對於廚藝差浪費食物既廚師我會覺得應該捉去打靶.

所以我唔去街市

聽過水吧佬講話細個個時係層房做啲水吧學徒仔
啲刀手全裸園裙，成身血咁四圍走

呢樣真
一支籤插入個身到真係好殘忍
有次同fd食
一大班人叫左勁多蝦又食唔曬
我都架硬幫手食埋佢
覺得d蝦死得好慘唔好晒

煲仔飯夠恐怖啦，一樣大把人食

小心比人屌左膠呀
連登children好兇殘好勁勁㗎

前幾日經過上水屠房，見到好多牛牛一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

牛牛係有靈性，幫人耤田....請大家唔好食牛! 我都已經開始戒...

d 動物撚真係癲上腦
打邊爐蝦都殘忍

真係上得連登太多
尊重生命就話道德撚動物撚

點講都係生命
為進食殺生係殘忍但係冇得避免
唔浪費食物，等佢哋死都死得有啲價值，又或者搵方法等佢哋死得冇咁痛苦，我唔明有啲咩on9

喺連登，冷血嘅相反就係偽善

那

動物係咪一樣會覺得好痛？

會

通常見到／過佢被殺過程就唔係好想食嗰樣野，所以我好少食魚同雞 細個望住啲人喺條魚仲生勾勾時刨魚鱗會覺得好難頂 好彩未見過人劏牛同豬 睇完應該可以去食素。（但牛肉豬肉好正 ）

轉成寵物就好多人唔like